娛 圈 女 星 吸 毒 名 單

俄 羅 斯 屋 企 試 貨
世 界 friend 女 歌 手 俄 羅 斯 在 圈 內 人 緣 極 佳 ， 上 至 天 王 巨 星 下 至 電 視 台 姐 仔 ， 都 玩 得 埋 ， 全 因 她 是 圈 中 數 一 數 二 的 「 女 拆 家 」 ， 經 常 為 其 他 好 友 歌 手 提 供 貨 源 。
由 於 俄 羅 斯 長 期 有 貨 賣 ， 所 以 很 多 人 都 鍾 意 和 她 做 friend 。
起 初 俄 羅 斯 鍾 意 送 上 門 攞 貨 給 客 仔 ， 順 道 一 齊 開 party 玩 餐 飽 ， 甚 至 定 期 在 某 大 卡 拉 OK VIP 房 「 開 飯 」 ， 俄 羅 斯 每 次 都 鍾 意 一 拖 幾 到 場 喪 吸 喪 玩 。
不 過 ， 自 從 周 永 恆 因 藏 毒 被 補 後 ， 俄 羅 斯 就 變 得 特 別 小 心 ， 只 賣 給 相 熟 的 圈 中 人 。
最 近 她 還 將 自 己 的 家 改 成 密 不 透 風 的 私 竇 ， 經 常 約 埋 三 五 知 己 返 屋 企 「 開 飯 」 試 貨 。

Tiramisu 與 好 姊 妹 大 被 同 眠
俄 羅 斯 好 友 Tiramisu 原 先 都 是 乖 乖 女 一 名 ， 但 眼 見 好 姊 妹 成 績 好 過 自 己 ， 加 上 在 俄 羅 斯 慫 恿 下 ， 最 後 染 上 毒 癮 ， 開 頭 Tiramisu 只 是 「 揩 草 」 ， 不 過 之 後 愈 玩 愈 激 ， 與 俄 羅 斯 齊 齊 食 冰 食 上 癮 ， 有 次 更 因 此 而 令 她 與 好 姊 妹 嗌 交 。
話 說 有 次 俄 羅 斯 誠 邀 Tiramisu 的 好 姊 妹 一 齊 返 屋 企 開 P ， 誰 知 三 人 上 完 電 之 後 ， 俄 羅 斯 居 然 拖 埋 Tiramisu 個 姊 妹 入 房 ， 三 人 大 被 同 眠 ， 結 果 係 點 就 不 得 而 知 。

高 瘦 平 失 戀 開 P
俄 羅 斯 對 人 細 心 ， 極 受 圈 中 朋 友 歡 迎 ， 就 連 高 瘦 平 都 不 例 外 ， 話 說 高 瘦 平 出 道 以 來 一 直 都 做 極 唔 紅 ， 靠 黐 埋 「 Taste 王 」 身 邊 先 叫 做 搵 到 食 ， 藉 男 友 的 名 氣 在 娛 圈 浮 沉 ， 可 惜 「 Taste 王 」 生 性 花 心 ， 最 後 二 人 分 手 收 場 ， 無 咗 「 Taste 王 」 嘅 高 瘦 平 人 氣 直 跌 谷 底 ， 在 人 財 兩 失 的 情 況 下 ， 高 瘦 平 情 緒 低 落 ， 而 俄 羅 斯 為 氹 高 瘦 平 開 心 ， 除 了 不 停 摸 酒 杯 談 心 外 ， 更 試 過 連 續 三 日 在 俄 羅 斯 屋 企 開 毒 品 party 。

睡 公 主 索 K 減 壓
睡 公 主 入 行 前 本 來 一 向 都 不 沾 毒 品 ， 不 過 自 從 她 走 紅 後 ， 由 於 食 無 定 時 ， 加 上 長 期 睡 眠 不 足 關 係 ， 導 致 精 神 緊 張 ， 結 果 在 同 門 公 司 「 細 佬 」 介 紹 下 ， 開 始 吸 食 「 K 仔 」 。
直 至 最 近 眼 見 自 己 人 氣 開 始 有 些 微 下 滑 後 ， 睡 公 主 開 始 精 神 緊 張 至 寢 食 難 安 ， 經 常 坐 唔 安 食 唔 落 ， 情 況 嚴 重 到 平 時 「 B 呢 巴 啦 」 的 她 竟 玩 自 閉 ， 為 求 可 以 減 壓 ， 加 上 「 細 佬 」 無 限 量 供 應 ， 睡 公 主 愈 食 愈 多 ， 健 康 狀 況 大 不 如 前 。

骨 女 吸 冰 減 肥
骨 女 出 名 玩 得 ， 逢 局 必 到 ， 但 其 實 她 初 出 道 時 ， 骨 女 只 是 間 中 出 現 「 大 麻 」 飯 局 ， 但 自 從 搭 上 「 男 友 」 後 ， 骨 女 便 視 毒 品 如 命 ， 經 常 上 「 男 友 」 屋 企 「 開 飯 」 ， 玩 到 不 分 晝 夜 ， 直 至 與 「 男 友 」 分 手 後 ， 骨 女 自 信 心 大 跌 ， 當 她 知 道 吸 「 冰 」 可 以 減 肥 ， 骨 女 即 時 攞 貨 試 食 ， 結 果 一 食 上 癮 ， 體 重 直 線 下 降 ， 為 尋 開 心 ， 骨 女 試 過 在 中 環 夜 店 內 公 然 索 K ， 一 副 攞 正 牌 的 模 樣 ， 令 人 為 之 側 目 。
據 知 ， 中 環 某 disco 是 骨 女 的 鐵 竇 ， 有 次 由 於 索 K 索 得 太 high ， 骨 女 不 單 匿 在 枱 底 又 喊 又 笑 ， 重 誇 到 瞓 出 走 廊 喪 喊 。 而 自 從 這 件 事 後 ， disco 就 視 骨 女 為 「 需 特 別 照 顧 」 人 士 ， 長 期 都 擺 一 個 職 員 在 她 的 VIP 房 門 口 。

do ra mi 錄 音 室 開 飯
do ra mi 出 名 為 朋 友 ， 重 成 日 好 正 義 行 出 來 講 吸 毒 禍 害 ， 不 過 據 知 do ra mi 經 常 長 駐 錄 音 室 ， 以 創 作 為 名 「 開 飯 」 為 實 。
其 實 do ra mi 一 向 都 有 high coke （ 可 卡 因 ） 習 慣 ， 更 試 過 一 連 幾 日 留 在 錄 音 室 high coke high 到 返 唔 到 屋 企 。 就 連 前 男 友 「 壽 司 」 都 因 為 忍 受 不 到 她 這 種 癖 好 ， 所 以 才 跟 她 分 手 。
原 本 do ra mi 和 有 共 同 嗜 好 的 好 姊 妹 都 經 常 走 在 一 起 high coke ， 不 過 ， 未 知 do ra mi 近 日 事 業 是 否 走 下 坡 關 係 ， 經 常 「 開 飯 」 唔 俾 錢 ， 所 謂 長 貧 難 顧 ， 一 班 好 姊 妹 最 近 「 開 飯 」 都 無 預 do ra mi ， 加 上 好 友 因 之 前 出 事 ， 聲 言 以 後 不 會 再 找 以 往 的 朋 友 ， 因 此 do ra mi 最 近 經 常 獨 來 獨 往 ， 連 high coke 都 比 以 前 少 。

百 無 索 K 壯 膽
初 出 道 時 ， 百 無 經 常 在 人 前 扮 傻 扮 斯 文 ， 但 原 來 她 出 道 前 一 直 都 有 索 茄 習 慣 ， 而 且 還 是 圈 外 前 度 男 友 提 供 ， 據 知 百 無 鍾 意 一 星 期 三 晚 到 前 男 友 地 盤 「 夜 雀 」 取 貨 ， 不 過 為 免 俾 人 知 道 她 索 茄 ， 所 以 每 次 攞 完 貨 都 會 急 急 腳 返 家 自 己 歎 ， 而 據 她 身 邊 朋 友 講 ， 話 百 無 同 人 講 ， 每 次 索 完 跳 舞 都 特 別 勁 ， 而 且 會 變 得 好 有 節 奏 感 ， 所 以 除 了 在 家 吸 ， 百 無 有 時 公 開 表 演 ， 都 會 吸 少 少 壯 下 膽 先 上 台 。

有冇註釋

認真諗唔到

睡公主=宇宙寶石？

點樣估 作新聞？

十鳩幾個人物
重要全部代號嚟
唔知點估

佢而家人氣有低過咩？（好奇問下

估唔到

廁所爆粗嗰個？

同門公司細佬介紹
佢公司得佢一個

一個人都估唔到

啱先去完nasa
公司又得佢
唔會係漿

04年都未出道

高瘦平

你老母 我睇左咩野

俄羅斯
何韻x
仲要les

十幾年前新聞？

好撚難估

呢篇野幾時架

google 搵其中一段都會搵到

一個都唔知，枉為娛樂台台主

同性戀𠴱班有邊個唔係垃圾？

睇咗兩次,一個都分析唔倒,但我由細到大成日睇D娛圈秘聞

陳bobo？

定吳千語

如果俄羅斯=hocc,
咁高瘦平似係blow blow，tiramisu 似係theresa

佢個乖乖女朋友係@17?

睇頭一段，諗緊自己識邊個俄羅斯明星，一個都諗唔到

諗到睡公主

男朋友生性花心 唔似係

呢幾篇野係近排定好耐之前

淨係估到漿

04年
估 gem 同吳千語果啲

腸

仲讀緊小學

其實洗乜估，根本個個都有

咁 Tiramisu 個 姊 妹係stephy?

GEM 一定有份

lm

睇得太快 以為講緊高瘦平

房 祖 名
「 平 時 有 一 齊 飲 嘢 ， 唔 覺 得 佢 飲 嘢 時 個 樣 迷 惘 喎 ， 希 望 佢 冇 事 啦 。 我 應 承 過 爸 爸 一 定 唔 掂 毒 品 。 」

呢啲鳩噏就可以呃吓稿，好撚好做

姓關既冇份？

仲諗住入嚟睇你開估

阿美對你好失望

我都係做返打手算

唔影響其他人下吸毒其實有咩問題

應該唔係呢幾年, 係十幾年前嘅事嘛?
咁我估到俄羅斯同高瘦平係邊個

後者係永痕前妻？

駁唔到

仲要估錯

04年D歌手，似乎有楊千嬅

樓上有人講咗

十幾年前吳千語應該仲係叫吳欣蓉

根本大把人嗨野，普通人都多，何況娛圈

無人佔到既代號應該當係成功定失敗

個樣肥肥白白 健康下滑？

2004年呀on9

呢篇文2004年出？

咁舊既野都攞返出黎，似五毛洗版手法，OP有咩企圖？

剩係估到睡公主
係咪GEM?

其實估Gem果d係咪閱讀障礙

Do re mi 鄭秀文？

周 永 恆
吳 浩 康
應 采 兒
俄 羅 斯 －－何韻屍
Tiramisu －－－
高 瘦 平 －－－
Taste 王 －－－
睡 公 主
細 佬
骨 女 －－盧巧陰
「 男 友 」－－－
do ra mi －－－
百 無－－－
前 男 友 地 盤 「 夜 雀 」
下面係比品訐既人

古巨基 房祖名 ＲＡＣＥ ＲＯＳＡＮＥ 梁樂施
ＤＥＥＰ

俄羅斯？講緊外國女星？

DLLM,樓主出篇咁既古文叫人點估啊
去開高登都轉黎連登
睇開電視都變睇YOUTUBE
十年人事幾番新啊

睡公主？迪士尼？

篇文幾多年前？

上面班讀寫障礙人士 睇一睇年份先啦屌

睡 公 主 索 K 減 壓
睡 公 主 入 行 前 本 來 一 向 都 不 沾 毒 品 ， 不 過 自 從 她 走 紅 後 ， 由 於 食 無 定 時 ， 加 上 長 期 睡 眠 不 足 關 係 ， 導 致 精 神 緊 張 ， 結 果 在 同 門 公 司 「 細 佬 」 介 紹 下 ， 開 始 吸 食 「 K 仔 」 。
直 至 最 近 眼 見 自 己 人 氣 開 始 有 些 微 下 滑 後 ， 睡 公 主 開 始 精 神 緊 張 至 寢 食 難 安 ， 經 常 坐 唔 安 食 唔 落 ， 情 況 嚴 重 到 平 時 「 B 呢 巴 啦 」 的 她 竟 玩 自 閉 ， 為 求 可 以 減 壓 ， 加 上 「 細 佬 」 無 限 量 供 應 ， 睡 公 主 愈 食 愈 多 ， 健 康 狀 況 大 不 如 前 。

睡 公 主-->大X姑X?
「 細 佬 」= 蝦餃老母細佬?

十幾年前高瘦平唔係鄭4咩

do ra mi = "叮噹"既拼音
2004年，許志安突然宣佈分手，鄭秀文哮喘病發，在家閉關很久。

做極唔紅，應該唔係鄭，黃e聞 ？

唔似
Do ra mi經常長駐錄音室，以創作為名，sammi都唔係創作歌手

阿嬌呢

負評
上一頁

Do re mi FA

叫呀fa得長頸啫

叮噹 叮噹 震破腦袋
未聽過？

或者relative humility

1.google can help you
2. 震破腦袋～門開不開～

我估係同俄羅斯好似樣嗰個乜乜音

開左估喇上面，
男友英文名乜屍，仲唔係佢咩

呢個似
壽司=魚生=余生=余文樂
但樂囝唔take野架咩？

百無我估千fa

王苑g???

04年先出道
啲形容唔似

2004呀

睇到你上面個答案

我鳩估咋

佢有同門咩

好撚無聊，根本唔會有答案，bye

留意返，do ra mi應該係創作歌手，仲有位圈中男友叫「壽司」,2004年長頸啱啱出道唔似係佢。

會唔會欣直？

Take 野 take 到佢咁肥絲大隻都算夠突破

你check 下房生英文名先啦

成班00後係到估2004年既野
又漿又千乳
笑死我呢

高瘦平先似係Fi wor

早熟2005先上咉
篇文2004

So?
2004佢地都未拍拖點分手？
得個英文名尾音似，其他資料完全唔吻合，咁夾硬嚟都我呀？

90後都估唔到

仲要fi同房緋聞傳足好多年先話佢地分手，點都唔係2004嘅事

屌估錯哂 唔撚玩啦

竟然冇人估賭王女同杜瘋

無圖點撚估啊
以前啲八婆雜誌有曬漫畫提示架嘛！

起碼唔好咁離譜先啦
估啲未出道

Do ta mi Sammi?

老作都有人信

估到一個
do ra mi >喜歡你有時還可怕

俄羅斯 何CC
高瘦平 BOBO
Taste 王 EDC
do ra mi 盧X陰
壽司 FISHMAN
Tiramisu Theresa
好姊妹 Stephy
骨女 柏G
骨女男友 LEMON
百無 Yumiko
睡公主真係估唔到

有冇就算篇野係咪講緊佢
都唔會覺得fi吸野係咩新聞

反而gem雖然奶共
但睇佢份人咁有鬥心
點都唔似道友

原來bobo有首歌叫睡公主，2002年出的
但當年stareast旗下得EO2 E-Kids同李籠怡，邊個係細佬

最中意睇呢D野，睇人鳩估好撚過癮

e kids

其實鳩估 都唔會知道答案

EO2出道歌「魂遊」，由EO2填詞，其中一句歌詞為「食粒糖仔打下機」，請自行猜想糖仔係咩糖

你幾歲

我估係周麗淇

咁高瘦平, Taste王又要估過?!

我都唔知，都係估估下

今次難度高撚到

高瘦平...花花世界?

中坑

直覺上睡公主係 山雞嫂

唔會啦
一出道就紅，零緋聞零負面新聞，仲要初戀到結婚。

樓主篇報導一早開咗應采兒個名，話佢藏毒比人拉咗，之後先講呢幾個娛圈毒后。

咁...高妹?

高既女歌手真係諗唔到仲有邊個

都唔會啦，2004年仲同緊ekin拍拖

我都係𨳊估

高瘦平應該係指bobo,以前好似見過好多周刊咁形容佢
kelly gigi果D應該唔會咁寫

呢個好難估 本身唔紅要靠花心男友先紅，
但又2004年前分左手之後又唔紅

睡 公 主 入 行 前 本 來 一 向 都 不 沾 毒 品 ， 不 過 自 從 她 走 紅 後 ， ....結 果 在 同 門 公 司 「 細 佬 」 介 紹 下 ， 開 始 吸 食 「 K 仔 」 。
直 至 最 近 眼 見 自 己 人 氣 開 始 有 些 微 下 滑 後 ， 睡 公 主 開 始 精 神 緊 張 至 寢 食 難 安 ， 經 常 坐 唔 安 食 唔 落 ， 情 況 嚴 重 到 平 時 「 B 呢 巴 啦 」 的 她 竟 玩 自 閉 ，

但紅字點睇唔係bobo

反而2003年 EDC開潮店
2004年同bobo分手

三 年 情 告 終 後 ， 一 對 戀 人 各 有 各 生 活 ， 這 邊 廂 的 Edison 不 愁 寂 寞 ， 經 常 有 女 陪 ； 那 邊 廂 的 Bobo 卻 過 着 孤 獨 的 生 活 ， 加 上 人 氣 急 跌 ， 工 作 量 大 減 的 她 ， 等 工 開 期 間 ， 只 有 收 埋 自 己 ， 足 不 出 戶 ， 記 者 一 連 三 日 在 Bobo 寓 所 樓 下 守 候 亦 未 見 她 蹤 影 ， 而 其 紅 色 Mini 座 駕 的 擺 設 亦 因 與 Edison 分 手 而 有 所 改 變 。

高瘦平同taste 肯定係bobo edc
係睡公主我真係諗唔到

會唔會係周麗琪？話睡公主bilibarla 既女明星我淨係諗到楊千嬅同佢

Do re mi 係音？
壽司係佢前度

你哋好勁

冇人去google 下

延伸閱讀:港星吸毒實錄 2011年04月24

1〉女星A：毒水壺隨身寶
女星A係出名毒后，佢誇張到喺片場度，將毒品溝水放入水壺嚟飲，而且男女關係都亂七八糟，當年佢同奀星拍拖，去酒吧貴賓房消遣，撞到女星A好仰慕嘅當紅男星喺隔籬房，女星A趁男友行開即刻去搵high緊大麻同K仔嘅男星，女星A唔只食埋一份，仲情不自禁咀起嚟，奀星見到咁情況梗係即場同女星A分手啦！

2〉男歌手B：狂索粉流鼻血
幾年前有一位花弗男歌手B本想開演唱會，但結果當個騷樣樣嘢都籌備得七七八八嗰陣，就臨時取消咗，好多人唔明點解個演唱會要取消，但據知情人士爆料，原來取消嘅原因係男歌手B吸食可卡因過量，令到佢嘅鼻內膜傷晒，成日流鼻血，把聲都唔掂，結果佢公司就只好取消幫佢開演唱會。

3〉男歌手C：大麻香玩遊戲
有位已婚曾紅過嘅男歌手C，咪睇佢平時唔聲唔聲，真係嚇你一驚，原來佢喺屋企收埋咗好多大麻，有次朋友上佢屋企玩，佢提議玩遊戲，呢個遊戲需要燒香，但佢屋企又冇香男歌手C竟然攞咗一個大木盒出嚟，裏面裝住成盒大麻，然後用張白紙嚟捲大麻當香用，就係咁佢一晚就燒幾支大麻香。

4〉影帝D：住家淫亂派對
影帝D上咗毒癮後，佢成日請好多朋友返屋企開毒P，佢同女友每次都準備大堆大麻、K仔同開心果去招呼朋友，仲溝埋威士忌一齊high，次次成班友都嘈到拆天，搞到鄰居怨聲載道，但佢依然懶理，得閒就請埋幾個二、三線明星朋友喺屋企「開飯」，有時神志迷迷糊糊時，仲玩調轉情侶嚟親熱，男女關係搞到一團糟。

5〉電視小生E：警局附近開餐
電視小生E原來都沉迷毒品，好多圈中人見過佢high嘢，索K、冰乜都有，有次佢去公開活動，鼻哥仲留有白色粉末，可想而知佢吸得幾犀利。電視小生E專去朋友開嘅餐廳私竇VIP房吸毒，一來有熟人把風，二來呢間餐廳嘅所在地竟然喺正差館附近，人哋話最危險嘅地方就係最安全嘅地方，電視小生都算沙膽啦。

6〉明星仔F：包酒店開毒P
明星仔F又係吸毒專家，但佢就唔鍾意喺屋企吸毒，因為佢家教好嚴，唔想畀家人知道佢有不良嗜好，所以明星仔次次都好大手筆，喺酒店book宴會廳或者包晒成間夜店當私竇開毒P，約埋班朋友大肆吸毒，隊到high晒就索性喺酒店過埋夜，一條龍搞掂晒，咁就神不知鬼不覺，瞞天過海呃到屋企人。

俄羅斯邊會係hocc呀

Tiramisu 與 好 姊 妹 大 被 同 眠
俄 羅 斯 好 友 Tiramisu 原 先 都 是 乖 乖 女 一 名 ， 但 眼 見 好 姊 妹 成 績 好 過 自 己 ， 加 上 在 俄 羅 斯 慫 恿 下 ， 最 後 染 上 毒 癮 ， 開 頭 Tiramisu 只 是 「 揩 草 」 ， 不 過 之 後 愈 玩 愈 激 ， 與 俄 羅 斯 齊 齊 食 冰 食 上 癮 ， 有 次 更 因 此 而 令 她 與 好 姊 妹 嗌 交 。

我反而覺得好姊妹先係hocc，hocc同t 喺2002年真係散咗

點解俄羅斯係何韻詩嘅

塵餵 羊遷

Mag?

啲啲文太9
放棄唔玩
你話佢係
又可能有其他可能性
你話篇文老吹
又證明唔到係假
衰撚過耶撚啲野

你有無睇哂架
假設俄羅斯=hocc
Tiramisu=theresa
好姊妹=曲奇其中一人，紅過T,我假設係S
Hocc同T本身有路，當年S同T一出道係堅好朋友，但S一直都紅過T，咁T唔開心，ho就慫恿佢take野，有一日ho叫T帶埋S一齊上嚟take野,take完之後ho同s返房大被同眠，T妒火中燒咪同S嗌交囉

見到你呢堆字都唔撚想睇
比你估中哂好叻呀

Hocc 係鼠尾草JJ

唔係話佢唔take野，10個藝人有9點9個應該都試過，

但以我對佢既認知佢take開鼠尾草黎提神解壓，應該唔會去到濫藥既level

利申算係認識佢本尊，勿相認

個榜幾合理

呢個post果d仲易d估，一入去見倒forever即刻估倒個

想知佢同黃色大門而家咩關係
之前係咪真係一齊過

唔敢問，但身邊既人都估係

小學雞反應

你啲閱讀理解真係有問題
睇多次啦

一開始以為forever 係女人，糖果佬係男人，原來調轉先啱。

咁你不如講下點解俄羅斯=hocc
如果佢係拆家，當年新聞一定唔止呢單啦
好姊妹點解又唔可以係hocc
真係小學雞，9 up 當秘笈

糖果佬 盧X陰
FOREVER 周永痕
毒王歌手 張X友
蛇咁勁 龍咁威(鄭X GAY)
哈哈笑 大笑姑婆
電眼王 涼潮WAI
史力加 曾X偉
離婚影后 張慢肉
保險之花 (估唔撚到邊個)
大潤腸 BOBBY
暴瘦影后 柏G?
食薑歌手 B哥
是非精 B前妻
溝女王 周星星
點心影帝 生抽王
粉紅公關 X文慈

其實個好姊妹係講緊TIRAMISU個好姊妹,
你睇清楚先屌其他人好唔好

下 呢個唔係啲咩秘密
之前佢試過公開拎出黎，fb 做live又有介紹過，黎緊佢個聖誕市集有得賣添啦
其實唔駛識佢本人都知架喎

全世界都知啦 仲要問咩
你咁都話識佢本人呀

Show Blocked User - 至let小人類
完全封鎖
898 呢個ON9仔 唔撚知以為佢係上帝 威威乜撚都知 但名又講唔出

已經費事回佢，講少少就起哂鋼唔知咩事

呢幾篇野起碼十年前 點會係佢地

保險之花
尚刪撕立

姐係邊個, 都係唔知

上山xx
利申鳩估

諧音黎

上得山多......

聽都未聽過
應該離開娛樂圈好耐

生活係香港廿幾年, 都唔知有呢個人, 我真失敗,
不過全部都齊了, 上山X娜

屌唔怪得蛇咁勁早年喺飛機上面搞單大鑊野

睇左依個post 唔講唔記得hocc 同teresa 以前咁FD
同埋龍咁威同涼潮WAI FD 過

竟然冇柒頭，佢係圈中出名嘅拆家

姐係邊個, 俾啲TIPS

叻啦

Chui wai

入面換左做大麻你都唔知啦

何Russia?

聞過啦，阿doo 同另一隻小精靈會24小時係佢出現既地方燒
佢索到變依賴架啦

係咪Fiona ?

唔似 篇文2004年Fiona先岩岩出道

幕後係咪都同某間娛樂公司有關

娛 圈 大 鑊 飯

兩 個 月 內 一 連 兩 單 藝 人 藏 毒 案 ， 樂 壇 新 人 吳 浩 康 及 周 永 恆 因 分 別 藏 有 可 卡 因 及 硝 甲 西 泮 （ 俗 稱 5 仔 ） 而 被 捕 ， 逃 避 壓 力 又 好 、 貪 玩 又 好 ， 一 班 常 以 健 康 形 象 示 人 的 年 輕 偶 像 歌 手 ， 群 起 開 飯 （ 吸 毒 ） 情 況 並 非 罕 見 。
Sell 清 純 的 小 天 后 、 平 胸 女 歌 手 及 年 輕 影 后 同 樣 愛 玩 愛 索 ， 甚 至 誇 張 到 大 班 同 道 中 人 約 埋 一 齊 上 有 錢 女 屋 企 及 私 家 遊 艇 「 開 飯 」 ， 個 個 食 到 皮 黃 骨 瘦 雙 眼 無 神 。

食 到 眼 定 定
人 氣 滑 落 的 少 男 組 合 ， 與 外 表 清 純 ， 愛 上 啪 丸 仔 多 年 的 小 天 后 ， 因 工 作 關 係 成 為 好 友 ， 近 期 更 聯 同 被 指 是 「 拆 家 」 的 男 新 人 愈 玩 愈 熟 ， 為 小 天 后 及 少 男 組 合 長 期 提 供 貨 源 。
愈 食 愈 多 ， 小 天 后 皮 膚 又 瘦 又 乾 ， 雙 眼 無 神 ， 近 期 更 有 傳 她 患 上 抑 鬱 症 。

當 眾 請 食 糖
與 小 天 后 相 熟 的 男 新 人 「 拆 家 」 ， 多 年 來 事 業 無 起 色 ， 但 勝 在 手 上 貨 源 充 足 ， 得 到 大 班 「 等 飯 開 」 藝 人 歡 心 。 如 實 力 男 歌 手 的 女 友 ， 及 硬 朗 女 歌 手 便 是 他 的 大 客 仔 。 據 知 實 力 男 歌 手 曾 在 數 月 前 ， 與 同 公 司 的 天 后 一 齊 錄 音 ， 未 掂 過 毒 品 的 天 后 好 奇 地 問 ： 「 點 分 架 ？ 食 完 真 係 好 high 架 ？ 」 實 力 男 歌 手 二 話 不 說 ， 取 出 一 粒 藥 丸 不 耐 煩 說 ： 「 問 咁 多 ， 自 己 食 喇 ！ 」 男 歌 手 此 舉 令 在 場 人 士 目 瞪 口 呆 ， 事 後 其 男 助 手 更 被 高 層 照 肺 ： 「 你 做 咩 唔 o禁 住 佢 ？ 」

大 情 大 性 的 張 柏 芝 ， 經 常 同 兩 個 細 佬 張 豪 龍 及 張 柏 文 出 動 夜 蒲 。

對 於 有 人 懷 疑 她 有 不 良 好 ， 盧 巧 音 說 ： 「 唔 好 懷 疑 我 ！ 毒 品 我 唔 掂 ， 望 到 我 會 打 冷 震 。 」

近 年 到 台 灣 發 展 的 組 合 Shine ， 回 應 娛 圈 毒 品 事 件 時 支 吾 以 對 ， 口 窒 窒 承 認 認 識 吸 毒 人 士 。

有 週 刊 刊 登 剪 影 圖 片 ， 似 乎 暗 示 許 志 安 乃 毒 品 拆 家 ， 安 仔 上 週 六 出 席 「 可 口 可 樂 雅 典 狂 熱 鬥 」 誓 師 大 典 時 笑 回 應 ： 「 個 剪 影 都 幾 似 我 ， 一 笑 置 之 。 我 有 受 過 毒 品 引 誘 ， say no 就 掂 ！ 」

警 方 鎖 定 嗜 毒 歌 手 目 標 ， 平 日 同 梁 漢 文 及 謝 霆 鋒 玩 埋 的 劉 浩 龍 （ 右 ） 激 動 回 應 ： 「 有 證 據 咪 拉 囉 ！ 」 問 及 好 友 吳 國 敬 承 認 吸 大 麻 ， 他 竟 說 自 己 不 是 狗 ， 「 聞 所 未 聞 」 。

屋 企 開 餐
而 娛 圈 的 有 錢 女 對 朋 友 亦 極 之 豪 爽 ， 經 常 邀 請 三 五 知 己 到 其 豪 宅 齊 齊 「 開 飯 」 ， 當 中 包 括 甚 少 出 街 「 玩 」 的 平 胸 女 歌 手 。 次 次 十 幾 廿 人 焗 埋 一 齊 high ， 試 過 被 樓 上 樓 下 住 客 聞 到 怪 味 作 出 投 訴 ， 有 錢 女 索 性 將 毒 宅 變 成 密 室 ， 用 毛 巾 把 窗 口 及 門 罅 位 封 密 防 毒 味 漏 出 。 此 外 ， 有 錢 女 屋 企 的 遊 艇 ， 亦 是 他 們 基 地 之 一 。
平 胸 女 歌 手 及 前 年 俾 仔 飛 的 年 輕 影 后 一 樣 ， 同 樣 喜 歡 take 野 keep fit 。 前 者 時 肥 時 瘦 ， 每 次 開 演 唱 會 前 唯 有 大 量 吸 食 令 自 己 長 期 不 眠 不 食 ， 唔 使 食 又 不 停 做 gym ， 減 肥 話 咁 易 。 而 年 輕 影 后 自 從 俾 仔 飛 之 後 便 食 到 無 停 口 ， 試 過 high 到 撞 傷 入 急 症 室 ， 要 毒 海 細 佬 貼 身 目及 實 ， 怕 家 姐 再 出 事 。
藝 人 沉 淪 毒 海 ， 正 如 吳 浩 康 老 豆 所 講 ， 多 年 來 已 經 司 空 見 慣 。 像 十 多 年 前 因 嗜 藥 昏 迷 ， 變 成 植 物 人 後 去 世 的 情 歌 王 子 ， 傳 聞 當 年 就 是 吸 了 高 純 度 可 卡 因 free base ， 一 次 過 吸 入 廿 幾 克 （ 一 般 分 量 每 次 三 克 ） ， 吸 不 到 一 半 已 經 出 事 。 食 到 前 途 盡 毀 事 小 ， 無 埋 條 命 事 大 。 警 方 向 娛 樂 圈 大 舉 圍 剿 吸 毒 藝 人 及 圈 中 拆 家 ， 絕 對 明 智 。

兄 弟 姊 妹

雖 然 藝 人 之 間 經 常 出 現 明 爭 暗 鬥 ， 但 志 同 道 合 ， 一 樣 可 以 稱 兄 道 弟 ， 約 埋 集 體 唱 K 、 滑 水

像 十 多 年 前 因 嗜 藥 昏 迷 ， 變 成 植 物 人 後 去 世 的 情 歌 王 子 ， 傳 聞 當 年 就 是 吸 了 高 純 度 可 卡 因 free base ， 一 次 過 吸 入 廿 幾 克 （ 一 般 分 量 每 次 三 克 ） ， 吸 不 到 一 半 已 經 出 事 。
邊個

Danny 都唔識

有錢女 - 何昭2
實力男歌手女友 - 除浩贏
人氣滑落少男 陽光普照

愛神 也有苦惱

平胸係呀 sa?

軟飯王

以我所知就冇

好多人都係平胸 好難估
不過佢2004係最紅果排
應該唔會咁形容佢

莫非可終身美麗

天后喎

精神有問題成日講粗口果個 ？

不是

Do did done舊菜

定係呀sa 另一個平胸師姐...

年輕影后似係森尾鄭
2004前分手 果時拎左影后 有演唱會
冇其他人match到依d條件

平 胸 女 歌 手 及 前 年 俾 仔 飛 的 年 輕 影 后 一 樣 ， 同 樣 喜 歡 take 野 keep fit 。 前 者 時 肥 時 瘦 ， 每 次 開 演 唱 會 前 唯 有 大 量 吸 食 令 自 己 長 期 不 眠 不 食 ， 唔 使 食 又 不 停 做 gym ， 減 肥 話 咁 易 。

平胸又時肥時瘦又夠紅成日開演唱會
得一個

年輕影后是咪女警呀？
佢比大廚飛過然後癲過一排

年輕影后梗係 柏pig啦

同西西分手

演唱會講緊平胸唔係影后

柏G 03拎影后

後生啲

但佢係破紀錄後生做影后
Sammi邊忽後生

一定唔係

女警03年拎影后
02年第一次比大廚飛
上面篇報導係04年？如果係就match哂

男新人拆家 深淵吳？
硬朗女歌手 糖果佬？
同公司女歌手 早早？
清純小天后 同陽光普照玩得埋會係邊個

Match

佢d閃卡都似食飽飽影架啦

大4喜 不可被取代果個？
再唔係就估唔到

極危險 連......？

屌原來俄羅斯咁仆街

話時話，啲作曲作詞神人有冇？
邊度嚟咁多靈感....

寫天邊一粒小星星果個好明顯有

因工作認識既清純小天后

我都有諗過，但除咗清純之外無忽match

我對俄羅斯係ho c有保留
如果真係既
港共政府點會放過佢

小天后點都未排到佢啦

唔熟男組合

Fi 官娜 step果d有冇可能

呢幾個04年仲係新人，ella同step更加唔會sell清純

我估左佢話唔係
定我講得唔明顯

隻歌入面有屎搭肥喎

唔係

Step應該係指賓妹

個大陸網話小天后係阿莎

睇唔出佢係拆家
我覺得佢形象都幾正面

早早咁都埋佢身

小天后好難估，2004嘅時候皮膚又瘦又乾仲要傳過患抑鬱症，唔似阿sa喎

大木同埋佢細佬都係靠毒起家，仲有馬王都有客串做拆家

都可能
電影上有合作

邊個係大木？
馬王係好撚叻？

14年前新聞都討論得咁開心

2004年左右開過演唱會既女歌手唔多
2000-2004年有：西班牙籍老公，阿梅，蝦鮫媽，大笑姑婆，雙生兒，好心分手，早兒，阿飛，森米，關家姐(2004年2月)

佢地大部分人仲活躍緊係娛樂圈喎
夠晒話題性啦

仲冇巨肺，傻女，家嫂⋯ 不過呢三個冇可能同毒扯上關係

馬王一啲都唔叻

依d文無得輸，鐘意點吹就點吹

到時估到又可以話你估錯左喇，唔係佢

有證據仲唔放上C1咩，天后級吸毒仲唔爆啊

所以估黎都哂氣

娛樂新聞不嬲都係咁，信就信，唔信就聽完笑吓就算
呢類咁敏感嘅話題，就算有證據都唔敢貿然開名放C1, 其實好多都係圈內人，記者都知道，不過冇爆大鑊啫

唔係架 樓上班人好認真 實牙實齒好似知內幕咁分析哂 好似做實驗咁大膽假設